西隧要人

西隧要人！有九巴職員睇住！

推

.push

P

完全冇人呀

Push!!!!
中環係金融中心
經濟勞動停頓，依個醜聞全世界都知
推向國際關注，會威脅到政府㗎
所以千其唔好塞迴旋，塞三隧

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

紅線仲過到海啊！

有冇北區人 雞嶺迴旋處

有大圍附近手足！8:40塞獅子山隧道！要人！

［8.5］MTR 車長嚴正呼籲！

放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

求救！記得塞埋大欖隧道！！！！

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

(勸世) 危險的仇恨心態

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

我對所人話香港亂既人只會問佢一個問題

［突發］警察內部流出，有聲帶

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

正名!!! KT嗰單係「黑警開槍暗殺示威者」

順利過咗西隧

東隧:好順
西隧: 塞(有位郁)
紅隧: 塞to the max
大圍迴旋: 有空位郁動，開始開車
彩虹迴旋處：正常

PUSH!!!

有冇油尖旺手足去緊

西隧目前慢駛，慢線尚可

Pishhhhh